政事台都開得，咁典解唔開個波台？

等尐細蚊仔正字撚留唔會亂入黎

真心，真係好煩，阻住哂我地9up

典解禾矛正視台？

同意牙

不如整個高登台/正字台等班大高登膠係個到懷緬過去啦

計我話應該唔同球會開一個台俾該球員名嘅會然入
爺爺台+都靈狼台首席門神

ching 乜事成日推我post

開個神台黎歌頌雲加